心水唔洗多 只需一兩個

今晚待定3:45 4:00
兩場

推

。

基羅納
羅馬

輸清唔駛多 只需一兩獲

大家目標都係一致

會出十口 好似之前咁
希望來多獲十連

基羅納✅
羅馬✅

奉勸大家 星期六日太多波 唔好場場賭
要贏錢 要正數 只需一兩場

其實有冇人有跟

有

多謝支持 一陣會有

尋晚跟左
等陣間出水

曼聯
加泰

基羅納✅
羅馬✅
曼聯
加泰

引用：#18淫底妹bbなあ • 2h
基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
加泰

無人

lm

LM

希望大家有跟

一陣應該會再有 有無人撐？

跟！最後廿蚊想起機

Gun!

樓主有冇開channel

支持下，感謝

而家出得唔得? 想訓

別心急

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
加泰
阿士東維拉

俾個正皮來先喇

Lm

事不過三

今晚仲有冇？

剩係跟左加泰

連中5場

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
今晚繼續

g持

支持

今晚玩下先

Push

無四千蚊收既手足 帶領你地係馬會拎四千走

無人點出水

出水

Gel錯頭想入尼燈我

正經POST唔GEL頭
等水就夠

正皮夠15出重心水

應該唔會係巴西果條掛

支持支持

巴西我買左半大同角細
應該無撞到掛

唔好心急 就快出

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大
波斯尼亞u21 主W
玩下後生仔波熱下身先

一陣再出

有無同路人

跟

買左波斯半場30/40 全場主其他
仲有半大
希望無燈到你

屌買唔切

好彩無買後生仔波

勁！

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅

墨西哥
一陣再出

@1.88

引用：#70淫底妹bbなあ • 2h
基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅
巴西8.5s✅

有冇人跟jor

有吖

3點 ready

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅
巴西8.5s✅
幸運薛達 (小注)
墨西哥

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅
巴西8.5s✅
幸運薛達 (小注) ✅
墨西哥

有冇人同路 同路一齊撐

我買左墨西哥盤

2-0

尋晚到依家 出5中4豬1

正評有30 再出重心水

好似無乜人

Pish

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅
巴西8.5s✅
幸運薛達 (小注) ✅
墨西哥✅

有無手足跟足

最近個4場跟曬 贏到笑

仲有冇

留名跟進

澳假不妨玩下角球

悉尼10.5s 先

Gel

0角到尾？

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅
巴西8.5s✅
幸運薛達 (小注) ✅
墨西哥✅
悉尼10.5角小✅

因為我買咗

正皮夠50 一陣再出

墨城 小注試下

角再玩走地

墨城ng?

未入點ng

9.5角小

買撚左大先見到

跟住

Next goal...

同辛尼對左 molamola

佢意思係未入波唔係ng
fg 先啱

Fg first goal

好波，但無錢買，祝中

角細表示洗唔洗補補飛

墨城又糕

又中

下

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅
巴西8.5s✅
幸運薛達 (小注) ✅
墨西哥✅
悉尼10.5角小✅
墨城盤✅
墨城9.5s✅

跟左三注執左唔少

跟左7注賺到笑

派我未先

希望大家有跟足 都執唔少

今晚仲有冇

正皮過100再出

我知錯了

你對我無信心

唔開心了 唔出水了

100個正評好難嫁
10個算啦
好多CDROM跟買比唔到正評你

唔kai心了

今晚等樓主心水

100正評已過等緊你啲心水

出水ok?

英甲

皮已正

On撚9 以為自己邊個

Bye

成浸酸味,邊個中咪邊個大蛇囉

太遲睇到呢個post

相信手足都執到四千了

收我做𡃁plz

彼得堡 2.5b
彼德堡
韋根 (咁低水俾狗買？)

英甲少買 同路先跟
賭無必勝 小注怡情
祝羊

得2.5/3
照殺

Peter串wigan

支持 Peter

Goal waigun

Peter 對家有鋼龍

等陣換件衫會射串對面 好似係

唔想英甲累左手足
度下其他波有無心水先

只買了韋根
Peter仔似太正氣 往績全勝 主場王
但讓得平半

咁你點解出peter仔

俾人入左

所以咪準備開大球反cup

Peter 仔重手左

點鳩算

1-1

豬了

淫底導演

喂你地無跟韋根咖咩

追返

Cup佢老母

..一場PETER ALL IN

英甲暫時無一場開大波

針了

輸淨最後一千

都未踢完

定啦

Peter快入多粒

一定有

Peter仔中柱

冇睇live

點算

我地中好過人地中

得6MIN

我心血少,,,入多粒喇好無

英甲全細 cls

基羅納✅
羅馬✅
曼聯✅
阿士東維拉✅
加泰❌
波斯尼亞u21 2.5入球大❌
波斯尼亞u21 主W✅
巴西8.5s✅
幸運薛達 (小注) ✅
墨西哥✅
悉尼10.5角小✅
墨城盤✅
墨城9.5s✅
韋根✅
Peter❌半
Peter2.5 ❌
每次出翻一 兩個水算

輸左咪話淨係買羸左果場囉 咁都要問? on9仔

sad

哦

Fc達拉斯

ALL IN ?

賭無必勝

咁都少少聽日 日乙

一陣玩下走地角

支持 你個場算喇...

準備昏迷

點睇wai根要追首名都正氣過peter啦

出水就出啲自己買左架啦，出完話無買 同撚狗有乜分別

就算撚狗 都要啲狗自己肯奶先得嘅

甲府
德島
千葉

抱歉。 將重新調整

G持你

做咩屌尻 小妹

邊有咁多小妹

一陣大家準備

2:30 葡萄牙

盤？

有咩心水吖？

Yup

泣

針

有冇

綠迷子出水

呢條友以前出名廢閪嚟 咁都跟
之前仲要事後飛扮贏好多
好彩中得個幾場就咁多人跟

今晚會有一場
之前啲日假 國際賽唔多熟

尋晚訓左 見個撚個都基0咸上盤 英甲尼架

1830 柏雷素爾盤

Cash

Hi B哥

死臭b

祖雲達斯

布拉加

巴9.5s
8.5s

祖記盤✅
布拉加✅
角球👎🏿

玩翻盤好啲

2300 心水準備

尼斯

慢左,岩岩先得閒

有冇人有跟

豬曬

等緊

米禾爾

出水 大家準備

好

上海Fc

Gun

Jump

祖記盤✅
布拉加✅
角球👎🏿
尼斯✅
米禾爾👎🏿
Fc上海✅

Sp上海9.5S

11.5ssss

出翻盤
曼城平手盤

同路

羅馬和搏唔搏得過

薩斯索羅盤

斯巴達半0全7

覆錯😂

巴打今晚！？

Hi

小妹回歸了

甘堡爾盤🙈
白蘭恩✅
卡拉雷✅
索柏阿漢✅
修仔盤✅
聖羅倫素盤✅
696盤✅
蔚山現代盤✅
13.5s🙈
維迪斯盤✅
阿記盤
祖記盤
祝羊💚

G chi

💚💚💚

g chi邊場

gchi

一陣應該仲有場睇岩

點睇巴
利申：睇左無買

哇屌 兩場上盤回撚到
我再度一度

西維爾盤